涂謹申同中聯辦人密會商討?

求fact check 車牌
涂谨申行後門
理文商業中心

泛民狗始終信唔過

一分鐘内同時到達

谨 ?

個人影吾切似大佬

分化撚...

洪祖坑feel

谨

事旦啦成個活動都無乜影

sorrysorry謹

who?

支那人扮香港人

涂谨申行後門

如涂謹申突然代表黑衫人就知傾好

佢講野LAG

不過都信得過既

屌，手寫出簡字，sorrysorry,皇天擊殺，我係支那人死全家

涂謹申?

我的point

樣都冇又要殘體

老細叫走得，一出車立門即見涂謹申行去坐24-41 車立

影吾切，本身覺得冇野，一出見中港牌即刻聯想

想fact check 車牌

講野一舊舊 新5毛train唔夠大家見諒